[下一代舞王] TL韓子亮 vs 姜濤

唔講咁多，去片

再睇吓

究竟喺韓風下兩大香港跳得唱得嘅型男，邊個會得到較多連登仔支持？

TL
姜濤

Party with TL🤟🏼🤟🏼

TL有女dancer

呃正評

唔好再玩TL了
佢真係要自殺咖啦

無人可以同TL比

點睇都係TL啦

姜濤點同佢比

TL
btw dancer條褲想點

屌！我睇左啲咩呀？
上面嗰段嗰個T L係乜春嘢啊？乜撚嘢下一代舞王呀？佢有跳過舞咩？我淨係見到佢跳咗落地下囉⋯⋯